\part{Dokumenttypen}
	\label{sec:typen}
	Dokumenttypen dienen dazu, Vorgaben für spezielle Arten von
	Dokumenten zu machen und entsprechende Makros bereitzustellen.
	Üblicherweise wird eine bestimmte Dokumentklasse für die
	Verwendung empfohlen, grundsätzlich sind die Dokumenttypen aber
	unabhängig von der verwendeten Klasse.

	Die Typen werden über die Paketoption \option{typ} geladen.
	Ist der Typ unbekannt, wird ein Arbeitsblatt gesetzt und der
	die Bezeichnung des Dokuments wird auf den angegebenen Typ
	eingestellt.

	Wird kein Typ angegeben, ist der Kompatibilitätsmodus zum
	alten Schule-Paket aktiv. Es wird folglich kein Dokumenttyp
	geladen.
	Ebensowenig wird ein Dokumenttyp geladen, wenn der Typ auf
	\keyis{typ}{ohne} gesetzt wird, da sich das Paket dann im
	eingebetteten Modus befindet, also kein eigenständiges
	Dokument gesetzt werden soll.
  
  Somit lässt sich \pkg{schule} auch in Präsentationen mit 
  \cls{beamer} setzen, siehe \prettyref{example:bsp-beamer}.
   
  

	\input{typAb}
%	\input{typBrief}
	\input{typKl}
%	\input{typKursbuch}
    \input{typLeitprogramm}
%	\input{typLogbuch}
	\input{typLzk}
	\input{typUeb}
    \input{typUb}
    \input{typFolie}

	\input{typBeurteilung}
